覺唔覺一打仗，班保家衛國黑幫、止暴制亂警察、愛國愛黨藍絲

全部都會縮返哂入去老母個閪㝫到

一定唔會幫手，靠佢地抵抗真死撚得

搵食啫 得閒同你博命?